Exercício Java :computer:

1 ) Considere o diagrama UML. Construa o código da respectiva classe  e crie 2 objetos usando os construtores criados e os preencha com  dados fornecidos pelo usuário, usando a entrada de dados no modo  gráfico. Exiba os dados dos objetos.



|                           PACIENTE                           |
| :----------------------------------------------------------: |
| nome: string <br />rg: string <br />endereco: string <br />telefone: string <br />dataNascimento: string <br />profissao: string |
|           Paciente() <br />Paciente(nome: string)            |

